曼狗真係冇人性

輸一場就親親daddy變冚家鏟
變面功拍得住班賤種皇

三冠王教頭都唔比面

nothing news for this football‘s fans

club

認完人做Daddy
然後鬧人冚家產
姐係點

不孝子

分身家

ching rip

心痛

自殺

Sor 自膠 狗梗係冇人性